Имеются два заряженных конденсатора с ёмкостями $C_1 = 18\unit{мкФ}$ и $C_2 = 19\unit{мкФ}$. Напряжения
на конденсаторах равны соответственно $U_1 = 76\unit{В}$ и $U_2 = 190\unit{В}$. Третий конденсатор с
неизвестной ёмкостью $C$ подсоединён к конденсатору $C_2$ (см. рис.). Ключ $K$ перекидывают из правого
положения в левое, а после перезарядки конденсаторов возвращают в исходное положение. Известно, что после
выполнения $44$ таких циклов разность напряжений $(U_2 - U_1)_{44}$ составила $1\%$ от первоначальной
$(U_2 - U_1)_0$.
\begin{enumtask}
    \item Чему равна ёмкость конденсатора $C$?
    \item Какое напряжение $U_{\infty}$ установится на конденсаторах после большого числа циклов? 
    \item Какая тепловая энергия выделится на резисторе $R$ после большого числа циклов?
\end{enumtask}